{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021812",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "아지양"
    },
    "text": "釜山広域市海雲台区セシル路1021階のアジヤンは、4年目の萇山駅初の北海道式ラム肉グルメ店として有名です。 アジヤンは羊肉の専門店で、アジ+ヤン[おいしい羊]という意味を持っています。 スタッフが鉄板の上にのせるすべての野菜や肉を焼いて差し上げるので、楽に食事できます。 羊肉はミディアムレアで焼きますが、お客様の好みに合わせてリクエストを言えばスタッフが焼き加減と焼き加減を調節してくれます。 おいしい羊肉を食べに来たお客様が気楽に会話できるようにD字バーテーブルに並んで座るようご案内し、個人の荷物を保管できるロッカーもあります。 陽炎でおいしい羊肉を提供するために、1年未満の子羊のみを使用し、冷蔵肉であり、シーズニングしていない新鮮な肉のみを使用します。 また、肉のクオリティのために必要量だけ用意し、筋膜や筋などを直接手入れして除去してから焼きます。 鋳物鉄板を使用して最上の肉の味を楽しむことができ、羊肉に合う様々な酒とペアリングすることができます。 炭が最高温度に上がった時に肉を焼く時には多少時間がかかりますので、事前にご連絡いただければご用意いたします。 車で訪れる場合、ネイバー地図、Tマップ、カカオマップを利用して位置を確認することができ、駐車場は佐洞在来市場公営駐車場または佐1洞公営駐車場を利用することができます。 バスや地下鉄をご利用の場合でも簡単にお越しいただけますので、ご心配なく。 海雲台のアジヤンは、お客様に細心の配慮と料理を提供して思い出をお届けしようとしています。 皆さんもアジヤンで美味しい羊肉を楽しみながら特別な時間を過ごしてください。 場所情報:海雲台区セシル路102(左洞897-4)、営業時間:毎日17:00~23:00、メニュー:高級羊カルビ、高級特ロース、ラーメン、ニンニクご飯、ハイボール。 お越しをお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "アジヤンは何年目のお店ですか？",
            "answer": "アジヤンは4年目のお店です。"
        },
        {
            "question": "アジヤンの場所はどこですか？",
            "answer": "アジヤンは釜山広域市海雲台区セシル路102(左洞897-4)にあります。"
        },
        {
            "question": "アジヤンは何を提供していますか？",
            "answer": "アジヤンは高級羊カルビ、高級特ロース、ラーメン、ニンニクご飯、ハイボールなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アジヤンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アジヤンの営業時間は毎日17:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "アジヤンへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "車でのアクセスの場合、佐洞在来市場公営駐車場または佐1洞公営駐車場をご利用いただけます。バスや地下鉄でも簡単にお越しいただけますので、ご心配なくお越しください。"
        },
        {
            "question": "アジヤンでは何を食べることができますか？",
            "answer": "アジヤンではおいしい羊肉を楽しむことができます。特に高級羊カルビや高級特ロースがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "アジヤンのスタッフは焼き加減を調節してくれますか？",
            "answer": "はい、アジヤンのスタッフはお客様の好みに合わせて焼き加減を調節してくれます。リクエストを言ってください。"
        },
        {
            "question": "アジヤンのお店の特徴は何ですか？",
            "answer": "アジヤンではD字バーテーブルに並んで座ることができ、個人の荷物を保管できるロッカーもあります。また、新鮮でシーズニングしていない肉を使用しており、鋳物鉄板を使用して最上の肉の味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アジヤンで食事する際に予約は必要ですか？",
            "answer": "特に土日や混雑時には予約をすることをおすすめします。時間に制限がある場合は事前にご連絡いただければご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "アジヤンの肉は何を使用していますか？",
            "answer": "アジヤンでは1年未満の子羊のみを使用し、冷蔵肉であり、シーズニングしていない新鮮な肉のみを使用しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 514
    }
}